人地生日fb就有人祝佢生日快樂,毒撚就...

連續十年無人祝自己生日快樂
就連facebook個系統都廢事標記我呢條毒撚話比人聽就黎生日
真係慘過做隻狗

去OP

哦...生日快樂囉

見光死不了

生日快樂🎊🎈🎉🎂🎁

呢四個字好難聽

rip

生日快樂 見一鑊打一鑊

一拳打死你啦

椰汁炸豬扒 生日快樂

生日快樂